新地前執董陳鉅源昨日逝世 享年73歲

新地前執行董事陳鉅源昨日逝世，享年73歲。

新鴻基地產表示，對陳鉅源於昨日辭世，深表哀悼，謹向陳鉅源先生家人致以最真摯慰問。

新地表示，理解其家人正面對沉痛和哀傷時期，希望外界能給予他們適當私人空間。

陳鉅源早前曾因新地貪污案入獄。

生前搵千萬年薪....收尾果幾年過得咁慘..

先坐左3年幾

坐坐下仲要生cancer

出得來就要還，做咁多陰質事，今世還左算好啦

咁有錢都係得73歲命

佢地都算老實
官商勾結親身上陣? 唔隔幾層搵下面做